選舉主任馬周佩芬亦必須受制裁！

佢喺有足夠時間，沒有理據的情況下，不給予確認參選權，扮病逃避將來被制裁，令政府再搵刀手。

如果馬主任走得甩的話，以後政府亦只會重複同一招，再搵已被制裁的蔡亮做刀手。

一定要制裁埋不確認合法選舉提名的選舉主任！！！

肯定要

聯署

同意

可摸耳搞個反dq遊行先

馬周佩芬 蔡亮 馮曄三個都應該被獅

要有追索期
之前DQ果啲都唔可以放過

同意
唔想受制裁就要俾啲誠意喇

蔡主任：想走 冇咁易！？

其實係整個選管會管理層都要清算

仲有屋企人

@Solomon

同意，咪撚俾佢走

蔡亮有冇權同時兼任十八區選舉主任?